今個聖誕準備學化妝去做鴨。。。。。

希望啲c9唔會叫我奶到條利出曬利苔😞😞😞😞😞😞😞😞😞😞
同埋咩前7後7唔會奶到成口咸魚味

可能唔駛你奶西 奶其他野

會窮

一鴨頂三雞
有客既都幾肥肥

點解

我都想

奶咩

最近成日因為依樣野同男友嘈交
大家雙方都係處, 拍左一年,有玩無入到去
最開頭拍拖有話想到訂婚先啪,佢都知,仲話左會尊重我

之前男友會forward 其他討論區既post 俾我睇下,當中有台灣大陸既
內容都係d 除底褲著裙出街、野戰,(咩咩羞恥play 果類)
之後今次引起嘈交係佢post左個內容係話黎m時做愛可以少d m之類,但會激烈子宮收縮(姐係m痛)
咁我又say no, 覺得唔衛生
之前佢果d唔著底褲野戰總之話想試既野我都say no
佢覺得我乜都唔試就立即say no. 覺得無考慮過佢

我問話佢想做依d野目的係咩? 佢當時就發曬脾氣覺得我迫緊佢
但我想知佢出發點係想雙方都開心定只係自己覺得好high

總之就又嘈交, 但我自己係接受唔到佢問既野,所以我係say no,
佢就話我都未試過就say no
但我自己一諗到都覺得好難接受個心好唔舒服
甚至我有擔心過會唔會有特別性癖好果d, 當然都有同佢講
男友就話因為都未做過, 無得入
想大家都有新招玩得開心,話次次食同一味餸都會厭啦

之後嘈完一輪就話算啦算啦,但我覺得係晦氣說話
而且其實除左依樣野,其他野都覺得好sweet 好幸福
但最近一直因為依d野嘈
之前佢話佢講呢方面d野over左我都唔可以嬲,咁我都應承左.
都話可以睇下有咩新招可以玩家大家接受到又開心(e.g 係後面玩,但無入)
咁佢就覺得我話可以睇既,我叫左, 但又俾假希望佢咁

總之m post 之後講多幾句佢就話熱烈既心又熜左
又話算啦算啦, 但佢d 反應我覺得係晦氣+嬲緊
我只係想大家都接受到既範圍內可以開心, 佢就覺得我好假
我都預左第一次俾佢 但最近成日因為依樣野嘈,覺得好似本末倒置左
之後想傾個問題, 又嬲, 佢就話咁留到結婚先做啦學老豆老母果套,為生仔先做
我只係覺得第一次應該好sweet 有意義順期自然

我最近開始覺得自己滿足唔到佢, 心理壓力好大.
想知有無絲打都有呢d問題 你們最後又點解決?